有咩韓劇網推介？

劇迷

BILIBILI 其實有冇韓劇
韓綜就見得多

正wo呢個